乜野叫「疫常故事」？

【疫常故事】「醫生醫人音樂醫心」 戴着口罩的九巴歌王歐陽康

【疫常故事】由做外展到做商場清潔工 能屈能伸真英雄黃逎元

蝗言疫常同異常差唔多音？

如果係，蘋果請左d咩人返黎

定係食「日常」

但日同疫完全唔同音喎

所以先睇到1999

聽講今日有蘋果職員上連登
唔該推比你地D同事睇